仆街 慈雲山啲撚樣又放煙火。。。。。。

屌你老母 過嚟樂富放啦 想睇 睇唔到呀

屌 屋企角度睇唔到 又七號仔?

你過去慈雲山睇囉

放完
放咗3分鐘都無

今次得幾秒

煙火羊

係咪試放 記得大年初一行落啲放

咩火？邊度鄉下？

係煙花呀屌你老母

七仔好多狗 我估係正怡果頭

打錯

你老母就火

火你老母

煙火支那狗

同連登仔講字
你真係用心良苦
成班低收入智障
佢地見少兩次就直接話係支那文架啦
屌完班垃圾就算啦
討論都晒氣

Thx, 完美解釋左香港人只係用「煙花」一詞：

此處所說的「煙火」，便是港人慣稱的「煙花」或「炮仗」，可見「煙火」一詞不但不是「匪語」，更是古語，港人以「煙花」取代「煙火」，倒有可能是近世才有的現象。

咁做乜要屌

煙你老母臭閪個火咩支那閪

屌樓主支那仔用「煙火」

煙火都唔係大陸專用